岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?

岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?岩岩聽到TVB引用埋人民日報 不如去女主播IG留言?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

tvb引緊人民日報

聽緊 痴撚線 成篇讀撚晒出黎

女主播係邊個 去IG屌屌佢

成篇文讀出黎，呢d新聞黎架？

求IG

有無人知IG 我唔想出去睇TVB

求cap

唔知
似係新黎

CCTV 取代 TVB

好基本 依個閪台成日轉播cctv啲畫面同報導

又讀環時啲故事

關人咩事

😂呢隻野仲醜樣過臭雞金盈！陰尻功，CCTVB,做黨奴等收皮啦

要屌到無人肯做主播個位

推

留主播ig做乜柒

辭職潮唔辭職已經唔慌好人

賴君蕊？

一直就係咁喇
朝頭早就狂loop大共報 民燴報啲社評
之後就攞啲支那報紙照讀
口交部出聲就全天候回帶
BTW不推文回覆

利申：屋企養左兩隻廢老

岩岩都聽到, 真係on撚9
不用直接播CCTV啦, 新聞時段引人民日報
不過換句話講就係佢地好撚驚三罷

新聞聯播